其實你周街舉白紙就係最好既宣傳

舉白紙，你唔比我講，我就唔講
但當個個都舉，你就知我地仲係到